而家隊尾係邊???

就放工!!!!趕過黎!!!

銅鑼灣

SOGO果邊 維園無人

仲有人係維園出發緊

依家出黎！

維園出發 仲有人！

去維園/炮台山/天后

维園

銅鑼灣出少少繼續泊爆

我剛出飛